澳門：任何人左澳門確診武漢肺炎 醫療費用澳門政府負責 。文宣准備

呼籲內地所有懷疑或者確診武漢肺炎同胞親臨澳門🇲🇴醫院 享受先進醫療

澳門發大財

唔係讚澳門,但澳門喺呢方面做得幾好.以前又試過包機送澳門人返屋企.

全部走哂去澳門

叫曬班支那人去澳門

但今次係送病人去澳門喎

Push

憑蝗蟈身份證
住院送殮葬費

澳門醫院請我都唔去

推

鼓勵主動申報 幾高招

咪係
暨大醫生

澳門抗疫有功 奉為上賓
金融中心俾你啦

有病去澳門

林奠

係澳門確診同確診左先去澳門兩回事

香港併入澳門屬土咪得
反正澳門立左23條

確診咗依家應該出唔到醫院？好多大陸人病咗信唔過大陸醫院走落嚟睇或者仲周圍玩，然後「被確診」